Iphone8電池又爆多單

其實都係想大家幫幫手
小弟琴日出左部iphone 8
頭先都差左半個鐘電但仲係stay係86%冇停過
8啲電池係咪有問題 有冇人試過可以換

用家智商=電池上限

好彩未換

幾好吖，stay係86%但又冇停過

連登比人話小學雞論壇，都係多得樓主你呢挺人才

差1% 你就可以做87了 努力

樓主小心啲 等陣真係爆

一直show 80%

idog model answer 用家問題

btw 返去apple 度問啦

又爆多單以為講爆炸 標題黨

屌你老母

唔好咁低能ok？

標題黨你老母俾狗屌呀仆街

我心諗iphone8有爆過咩

( Show Blocked User - 莫光洙 )
垃撚圾 好好咁打個標題唔得嘅

你咪唔降返電流電壓差囉
一陣炸撚左唔好嘈

見你咁ON9 我呼籲連登仔咪撚幫佢

炸撚死你個傻仔